有無雙魚座入來傾下計(6)

終於去到(6)
歡迎咁多位魚巴魚絲
繼續圍爐傾下計

回顧
有無雙魚座入來傾計5

覆返#994 把聲好溫柔
的而且確
後天經歷重要過星座好多
雖然魚撚好易受環境影響
But絲打講得啱
魚撚係鐘意曖昧果種感覺
但當魚撚慢慢成熟就會變成
寧濫勿缺>寧缺勿濫

覆返#995一炮擊沉遼寧號
希望魚巴早日康復
找到屬於你的soulmate

覆返996 奶綠有奶

既然分左手
佢都有新女朋友
就唔好再諗
將生活重心慢慢放返落自己到
好難一時三刻做到
但當唔開心,又諗起佢的時候
不妨依賴下妳的朋友
咁樣妳會慢慢脫離有佢的過去
然後發現佢只不過係妳人生的一個小小的過客
魚絲要加油

雙魚仔留名 咁又過左個生日

同個ex一樣都係雙魚
上年年尾分左手
但係佢有新男朋友了
明明係我講 點解咁痛

嘻嘻多謝您阿 btw我係天蠍的
只係ex係雙魚
已經冇話想挽留啲咩 只係覺得好難再搵得返佢嗰一份溫柔..‘

天蠍無誤 ,剩係得一個蠍女frd, 好夾

生日快樂巴打

後悔分手定唔抵得佢有新仔,咁快行返出來先

蠍絲好,魚仔好朋友
佢走左同時都比個機會妳
找一個比佢更好的人

both
我試緊追番佢
佢會特登搵我又

魚女同緊蟹仔一齊
希望一切都好好的

不要說雙魚仔雙魚女 試著說on9仔on9女

巴打唔好返轉頭ar

祝幸福

其實我好後悔

世上沒有後悔藥
不過如果你決定追返佢,就試下la

魚絲唔清楚
但魚仔係一定短時間內你主動找返佢就有機會回頭

白羊女同雙魚仔啱拍咗一個月

好朋友大家咁話！

好奇有無雙魚仔嘅女朋友或老婆係天秤座？
係咪真係好唔夾

好奇天蠍同雙魚係咪超級夾

利申：天蠍

月亮雙魚 太陽處女 Lm
負能量爆棚

same

祝 結果 ,比多啲自信自己

然而身為魚仔的我識唔到天蠍女

係

見到
妳個名
生命總有希望的

性格完全相反不過可以互補到

魚撚女友留名

多謝你 努力搵緊

真心係。。一凹一凸甘

搞到我想搵雙魚絲拍拖

係 唔知點解揾親都係天蠍男做男朋友

好奇問下有冇雙魚同緊雙子拍拖

Lm睇有冇人魚女牛仔嘅配搭

但我試過同溝雙魚 比人嫌悶

最近沉左個雙魚女 冇一齊但算係曖昧階段
搞到好複雜 勁忽冷忽熱
一時比佢需要 知佢想我陪住佢
一時又話唔想搞到我唔開心 都係做返朋友 推開我
我都唔知可以點做 好無奈

利申：天蠍 本身都好冇安全感

因為雙魚太鍾意令一半浪漫

但我覺得都有例外..
但雙魚既溫柔真係無人能及

利申 蠍女溝魚仔

通常蠍會主導多啲

去馬啦 巴打

要浪漫啲 , 粉紅泡泡多啲

都真。。

邊到識到先得

魚仔表示好覺

尼度應該有好多,識返個

魚仔被動

建議直接講自己諗法,reject 妳唔等於係妳問題,反而係我問題(唔好比佢覺得因為佢問題而比你reject)>因為我覺得我們某啲位唔夾,唔會行得長...etc 所以reject
唔好婉轉比假希望人
如果唔係會更加傷

利申:經歷過

agger, 直接同對方講自己既諗法
唔好浪費對方時間
P.S: 有可能講完自己既諗法後，反而有機會keep住有得發展

唔知點解天蠍同雙魚就係有嗰種魔力
比人吸實左咁

雙魚女同雙子男，就黎一年啦！

魚女表示天蠍佔有慾真係好強 但自己又好心甘情願比人主導咁

真 我未拍拖都已經想佔有人 想對方世界得返我一個

係, 將話一次過講白哂, 唔好比佢有任何幻想(係咪自己再做啲咩/改啲咩,你就會應承我) ,尼個係對佢最溫柔的對待。如果佢真係鍾意你/想對你好.佢僧尊重你的決定,退回朋友,而往後你們會唔會繼續發展,我唔知.但至少你咁樣做大機會唔僧失失一個朋友/知己。祝你好運

或者就正正係蠍的強勢吸引到我們

恭喜羨慕 , 單身狗的我
表示盲Q左

最後嗰句。。唉一講起就好掛住呢個雙魚嘅知己
成日都會幻想過如果冇同佢開始過嘅話可能到而家大家都仲係好好嘅朋友 起碼仲會有得互相聯絡..

但身為天蠍座嘅自己又唔覺得嗰種佔有慾係唔理性

所以一係做情侶, 一係做過客
拍拖並唔係想象中咁易and no cost
要三思而後行

佔有慾真係要掌握得好 唔係會嚇親對方
試過比蠍男嘅佔有慾令到我無曬自己嘅朋友圈 之後真係頂唔順要分手

所以之後遇到幾鍾意嘅人都唔會再講出口
唔夠膽講係後遺症 最起碼係覺得朋友可以做一世

呢啲應該真係恐怖情人真心覺得天蠍座有佔有慾同埋冇安全感就正常 但去到好極端就真係超恐怖

魚仔表示好想識蠍女....
我咁耐都剩係識一個
而佢同我表左兩次白
而我兩次都拒絕左佢
原因同上面個巴打一樣
而依家我們仍然係關係好好的朋友
雖然成日比人以為我們拍拖

冇哂朋友圈,咁真係過度控制啦

但其實尼個諗法幾sad

想請問巴打你係對佢真係完全冇feel所以先唔接受表白定係真係諗過度過覺得做朋友可以一世所以先唔接受佢表白？
我都好掛住雙魚座嘅人好鍾意嗰種係衝動嘅時候會俾人叫冷靜啲嘅感覺 雙魚就係嗰種溫柔度可以好有效咁勸說天蠍座嘅人

呢種過度控制真係受唔住 佢當個個都係敵人咁 我嘅世界只可以有佢咁

但都冇辦法 唔知係咪真係放唔低魚仔前度 但總之係心裏面一直都留咗一個位置 有好多嘅場景都認住如果佢喺度就好

我有試過比多啲安全感 但佢愈嚟愈極端
好彩嗰陣真係走得快 好決斷咁要同佢分開

真係要有足夠安全感先會識慢慢放手 對住一個射手女有好感 完全冇交帶 又成日約仔出街 完全冇安全感 咁唯有自己慢慢離場走人

應該咁講
我係對佢有feel (但未去到一定要拍拖果種)
所以先咁決定
_____
我反而係對自己冇信心
沒錯, 係我識的人當中
佢係最明白,理解我的人
係心靈上勁match 果隻(soulmate? )
____
但係 係某啲位過唔到我條合格線
一相處長的時候
就會係尼啲位有嘈的可能性
甚至分手(我唔想佢因為我而特登去改某啲位)
所以我先keep住知己條line
其一唔想害左大家
其二知己尼個位對大家係最舒服的
成日會覺得有啲人只可以做朋友,而做唔到情侶,反然而之

祝妳早日move on
希望妳會遇到足以妳令放低前度的下一位

恐怖情人
早走早著

識咁樣諗已經好叻仔

依家都係蠍男做男朋友 不過佔有慾無呢個咁恐佈

如果當初我都識得咁樣分析就好
其實明明自己一直以來做好多嘢都可以好理性
但唔知點解去到呢啲位就kick唒
睇到巴打你講話某啲位過唔到條合格線會理解到遲啲會因為呢啲唯有嘈嘅可能性.. 真心覺得每一段關係要發展之前都要咁樣諗過度過
唉到而家仲係會做埋啲無謂野 例如飲酒發噏風講吓掛住佢嘅嘢 朝早起身就咩都唔記得晒 後來聽返先知自己又喊又發癲咁
如果條魚仔係喺分手之後令到我可以憎佢嘅話咁樣可能更加好....
只係佢真係冇做錯任何野 講分手嗰個係自己 三年之後放唔低嘅都係自己

我都祝你可以認識到更加多嘅天蠍女仔
喺呢度認識你都係一個緣份

愛情路上
又有誰一出生就懂玩法
只能經一事長一智
寧缺勿濫
____
妳經歷緊的野好正常
但妳可以試下每日劃一段時間比自己
去盡情懷念妳的尼段過去
但時間一到就要收返唔好再諗
然後慢慢減少尼一段時間,慢慢找其他野取代,ex 建立一個習慣
時間一長,就應該可以move on到
______
同埋妳要記住
任何當下的決定
都係最好的決定
唔好去質疑/後悔自己的決定
選擇分手果個
唔一定係錯
只不過大家都會認為係醜人咁解
但其實唔係
分手尼個決定
任何一方都可以提出
理由可以簡單到
我就係唔想一齊行落去,放過大家
愛情永遠冇分對錯
只有選擇之別
_____
絲打
妳要做的除左放低佢
妳仲要接受自己果時的決定
承認妳失去左一個好男仔
唯獨尼樣野
妳冇得改變
但
妳可以改變的係
下一次再遇到好男仔的時候
捉緊, 珍惜
唔去再整唔見人啦
共勉之 : )

拎本簿仔記低先多謝巴打！

多謝你既建議，其實我呢家都好迷惘吓，啦知點講先會拎佢無咁難受
佢同我表白我其實都好開心，但基於好多唔同因素下我地係不能夠一齊
就算真係一齊咗，我地其中一方都會好大壓力，我時間就大把，但我唔想浪費佢既時間
因為我真係唔肯定有好感係咪真係喜歡

幫到你就好了

直接將你的諗法講比佢聽 (你啱啱講的因素同埋最後果句好重要)
你越拖得耐佢就越傷

LM
有時真係唔明牛仔個腦諗咩

唔好再9諗啦(魚既壞習慣), 早d一五一十唔洗修飾直接講清楚
雖然對方短時間會好hurt, 總好過拖得愈耐,傷得愈深

正解

雙魚同風系係咪好少成功例子

38生日

依家已經垃圾到鍾意但覺得會唔夾都唔敢去馬
情願繼續做好朋友
佢開心就好
我淨係希望快啲遇到下一個

一有好感, 之後同自己即刻講 ,唔好咁搞多野la , 一拍拖要擔驚受怕,
自己一個仲好

祝妳遇到下一個

好難, 大多數魚都伯將自己的需求收收埋埋,收到有時都唔覺得自己需要,所以有時唔好佢地唔想講真心話,而係佢地都唔知,仲有一講真心話,佢地又驚傷到人,所以索價唔講,收收埋埋

雙魚最近先比隻蠍hurt 完

兩年前因為知同雙魚仔無未來，所以block咗佢，等自己連朋友都無得做咁逼自己死心，但結果自己抑鬱復發到而家都唔好
利申：蠍女，覺得雙魚真係有種不知名嘅吸引力

同魚絲出街好緊張

有冇雙魚同雙魚嘅組合
利申 魚絲 同魚仔相處上暫時都好穩定

絲打,妳好
諗下之前未遇到佢果時
自己點樣一個人過
即然妳都覺得冇未來
相信妳自己分手的抉擇
唔好後悔
好好經營自己
將過去的尼份經歷
成為下一段感情的養份
比唔到啲咩實際建議妳
希望妳找返自己

雙 雙魚
會唔會好難溝通
大家都死忍唔出聲?

幸福的一對
巨蟹的母愛 , 包容
魚仔表示好想要
不過
魚好易冇左自己尼點
真係
缺點來

係
你唔講,我唔講
大家係唔會知對方諗咩
然後大家都唔會有安全感
因為猜忌
所以一段好的關係真係
有良好溝通
先可以長久

好搞笑 攝夢巴專俾人生建議

我恨我諸多猜疑 幼嫩如此...

奶綠絲過獎了
我比的稱唔上咩人生建議
只係希望可以透過語言上的鼓勵
比到大家一點點支持而已
那怕少少都好
____

純粹係我係一個好鍾意聽故仔的人
會對尼類型的留言留意多啲
所以奶綠絲妳就會咁覺得

係
一進入左關係
就控制唔到
亂諗野同會無中生有質疑另一半
通病來
___
有時我都係度諗
同尼種人(we)拍拖,另一半其實會好累
有時會覺得,雙魚其實唔適合拍拖
曖昧可以,拍拖就免了

溝通好重要
亦係最快解決大家猜疑,冇安全感的做法
但做落真係唔易

可能係因為雙魚易氹同會改變自己就對方嘅性格
反而好多野大家忍唔住會主動氹返對方同埋慣左咩都攤出黎講 但要知雙魚嘅性格係受軟唔受硬所以當你sense到對方有咩唔開心嘅地方可能就要慢慢俾啲耐性氹佢講

#notcry#mous Exactly
對雙魚硬 ,佢只會更加硬

係 然後就會好快死心
雙魚真係要人呵護個隻黎
男女都係

有冇雙魚絲想識天蠍巴

共勉之

永遠好多野諗🥴

獅子女今日都係覺得雙魚男唔知想點嘅一日。Frdzone左可唔可以唔好成日咁曖昧。你知唔知自己想點啊。

可能等緊你挽回佢

魚仔報到
有無tg group可以吹下水？

雙魚女真係唔識搞1
佢地忽冷忽熱仲癲過水瓶

識咗個雙魚女3個月
1星期起碼見到1次 因為會1班人約出嚟玩
次次我都係去接咗佢再一齊出去搵班朋友
咁出嚟都好好傾 佢會自己開話題同我傾偈
有時傾傾吓佢會捉我隻手做啲佢講緊嘅嘢
送佢番屋企個陣會係車到癡住我瞓
岩岩最近約佢出嚟食飯 佢都肯

但平時whatsapp真係好小覆
但傾電話可以傾2-3個鐘
係可以傾傾吓我靜咗 佢又會自己講吓嘢咁

有冇魚女出嚟解答吓我
係咪有機？因為啲忽冷忽熱好辛苦

係咪得我一個覺得同雙魚係感情上撻唔著

蠍同魚，不論男女，都可以做到好好既朋友
但識親雙魚仔，識耐左就發現佢地好撚悲觀好多野諗係多野諗過我同悲過我100倍
諗到呢樣就已經想落閘
係咪我問題

利申 好天蠍既天蠍女

我覺得所有雙魚男都係垃圾
好岩key但係唔會拍到拖
利申雙魚女

有冇d好曖昧既行為?

想問雙魚男點先為止對你有興趣？之前frdzone 左 佢話佢唔知自己想點 之後一直都好瞹味 仲會唔會有機？

例如邊種 佢會打吓我啊個啲計唔計
我掂佢佢都唔太反抗

佢試緊你觀察緊你

咁我有冇啲咩可以做
佢個種忽冷忽熱

有啊 叫佢Baby佢唔反抗
但唔覆機真係難頂
講電話就可以講好耐

咁搞掂啦

應該等你表白

我係
有問題嗰時會feel到一邊係感性行先同另一邊係理性行先

試下同佢講 或者主動派下膠 佢有上心自然會覆快d 冇嘅就係攝時間
利申：魚女

因為聽其他人講佢無拍過拖
話拒絕過幾個人 所以真係驚驚地

我有同佢講過啊 佢會同我解釋翻部電話掉開左一邊
去左溫書/打機 我同佢有玩埋同1隻Game 係遊戲到搵佢就覆得幾快

咩年紀先 我覺得過左25，6 魚應該係成熟d

魚絲對住男友都會覆下
但朋友/追求者好似都會咁既反應

20下 成咗年 講太詳細驚有人睇到

我係追求者
佢whatsapp會覆我啊 覆開會一路傾
但打緊機/溫書會同我講定 會真係唔覆

咁都好過我
條魚鍾意就出現唔鍾意就游左入深海

有得keep 傾已經邁向成功

出街同傾電話可以好好傾
但信息佢真係hea

希望 真係好中意佢種性格

2月情人節 唔係正日送咗條手鍊比佢
見到佢次次都有帶住出嚟
其實都好開心

係1條心心加介指嘅手鍊 其實佢肯帶住係咪都叫對我有啲興趣

Hea 都好過已讀不回
出街電話就爭住講野

閃死人
其實巴打下次約佢就直接表白

認真三月係魚生日 巴打應該把握機會
Btw 你地係讀緊u? 大學溝女既時光真係好青春

有時理性係好嘅 但係有時我嬲緊嗰陣想佢氹下佢就好理性咁分析 都唔知好嬲定好笑

巴打果陣點溝到魚絲
魚絲仲難溝過水瓶女

出咗嚟做嘢啦

我係雙魚巴

感覺雙子係好獨立嘅個體同埋算慢熱

咁仲要溫書？

想你放心唔好亂估囉，費事你話佢玩失蹤

agger

佢細過我 我岩岩畢業做緊嘢

依d好易溝

巴打你點溝到魚絲

我班fd都係咁講 話佢對我係有啲唔同
但我自己feel唔到覺得佢好似都一樣

去馬啦電車

好驚沖得太前 嚇走佢

巨蟹咁應該好暖
我都聽人講話雙子花心 但係我女朋友唔係

條魚游到埋口啦wo

真係搞唔掂好想有辦法開導下啲悲觀魚
絲打又點解覺得唔會同魚男拍拖？

悲觀魚男廢事害人

咁我進取啲

等你好消息

驚

想知有咩位會令到你覺得要剎停

後悔無早D睇到呢個POST

圍下爐share下

魚分得手應該唔俾留
絲打一齊幾耐決定棄

同雙魚女冷戰緊 想佢氹我 係咪應該等佢搵我

點解要佢氹你啊 雙魚女都幾要面㗎

係因為啲好無謂野冷戰 可能佢條氣都唔順 覺得我發無聊脾氣

但其實我真正嬲嘅係覺得佢一直斬唔係放我第一位 緊張frd多啲 結果積埋積埋 依家唔想氹佢 想睇下佢會唔會搵我 緊唔緊張我

正常啊 比我都唔希望個fd有異性無人性 始終朋友係一世㗎嘛 但另一半話散就無
或者佢都想冷靜下? 即使你唔係第一位但你都係朋友以外最重要嗰個?我諗呢個係你先知

如果佢夠愛你應該會搵番你嘅

脷伸:雙魚女

但係你有冇同佢講過呢個問題？

你再覆佢嘢
佢願意一直覆返你嘅話
就代表有機會

咁點解你唔覆。。。

雙魚喺對方冇表示想搵返自己之前
絕對唔會做主動嗰個

啱呀，夠膽得罪我嘅都要死，仲要唔搵我

真 得罪到雙魚已經係好神奇嘅事 可以整嬲雙魚嘅人都幾勁

啱啱講完 我知咩事喇 原來係因為佢鍾意左第二個